香港首個俾你父母親戚用嘅線上連儂牆正式上線喇！

承上post
香港首個線上連儂牆正式上線喇！

大家好，又係我地做緊文宣嘅 燕子生命 Swallowlife
大家記唔記得我地講過文宣有兩大要點：拉攏同鞏固

好多時一啲年紀大少少嘅朋友無我地咁識上ig tg 連登睇最update 嘅資訊
所以我地整咗個網絡連儂牆 俾大家擺一張圖再打啲字上去 希望可以update 啲最新嘅文宣圖上去 鞏固到年齡層較大嘅朋友
同時可以好清晰咁俾手足們睇到最新最靚嘅文宣

已經推出咗一個禮拜 上面有接近400張文宣圖
我地加咗可以直接share 上facebook 同whatsapp
係facebook page 好多年紀較大嘅手足同我地講真係有用 佢地平時接觸唔到
同時我地已經develop緊個app 好快上架
到時相信可以令更多唔同年齡層嘅手足每日最快最便捷咁接觸到我地後生仔做嘅文宣 從而提升個運動嘅資訊流通

我地希望可以通過呢個平台接觸我地同溫層以外嘅人，我城好努力咁做緊線下實體嘅文宣，都想試多啲方法，大家努力大家

呢個平台係結合咗O2O概念
你嘅每一張文宣圖同留言都有機會係條街到出現

大家快啲上去up張圖寫低你嘅野 分享俾你親戚朋友
光復香港 時代革命

傳送門係到：

另一個post 了解我地：

幫手like我地IG FB好嗎 香港人！俾D支持我地堅持行落去
Instagram：
Facebook：
Telegram：

pish牙

手足早晨

推

支持手足，I love you

sixwing

love you 3000

Pishhhhh

戶兄你真係出現了

今日好早就醒咗

Push

Pishhhhh
Me on9 girl

琴晚失眠

pish

推推推

一定係太掛住我

有無試過俾鬼壓

push

推呀pushhh

pish呀呀呀呀呀呀

上熱門呀 連仔幫幫手好無

我又撚

pish呀

push呀

oish牙

push呀熱門呀

人呢

有，但係照瞓

Pishhhhh ahhhhh ahhhh ahhh

琴晚有D俾鬼壓嘅feel 太攰個人可能

Pishhhhh ahhh ahhh ahh

有幾大

熱門熱門

做乜咁操勞

Tui

Pishhhhh ahhhh ahhh ahh

為咗做文宣真係仆心仆命

回post好人一生平安

push牙

推呀推呀

push呀推呀

加油

香港人加油

Pishhhhh ah pishhhhh

Pishhhhh ahh pishhhhh

點解突然冇人

pishpish呀呀hrh

係囉一開post見有人入黎諗住有機會上

push呀呀呀呀呀呀

Pishhhhh ahhhh

媽呀

可能食lunch

冇一次順利

好頹 十次得一次上熱門

好難上熱門

push呀呀各竹各竹hrh

人呢手足呢！！大奶奶呢

大奶奶呢

無人

手足

到底我得罪咗連仔D咩開親post都無人入

手足們

俾個負皮都好

pish呀！

係咪要收爐

推多陣先

噚晚都有個重要po推唔郁，keep住係咁開

幫手推多兩下呀手足

連登係兵家必爭之地

好慘

幾時先攻陷到

再pishhhhh

慘絕人寰

咁正

每一秒都有人覆緊post

推！

無錯幫手推多兩野先

俾多兩下我好唔好

pish你個pish

但唔係你個po啫

早呀手足

Pishhhhh your pishhhhh

我地呢D真係圍爐喇 吹到1001鎖post都無人入黎

Hello

早呀

pishh你個pish我個pish你個pish

我洗開三次

咁你係咩

Halo

我都係洗兩次

咁早嘅

痴咗線

洗頭水兩次 護髮素一次

返緊工呀

吹下水啫

我唔用護髮素 男人咁短頭髮都要用架咩

我都係呀頂

手足邊行

Errrrrr你當我傻咗啦

戶兄你又做邊行

有古怪

我最鍾意r水吹

有咩古怪啫，你疑心重

唔通你係絲打

俾多兩野我先手足

推多兩野好無

一野

兩野

thanks手足

始終要跳出年齡層

我嘅工作係mon住啲細路仔

半隻IT9

好多手足唔願意承認 仲話我地圍爐垃圾

連登冇絲打㗎

巴打

對住細路好頭痛

IT有錢途

成日同佢哋吹水

我之前用紅字
唔通你係藍字絲

點會溝通到爭咁遠個mindset

我嗰行麻麻咋

D刀手到未呀

我都想讀IT

睇我打開嘅嘢似絲咩

正

餐刀手到咗 刀手仲行緊山

我都唔係好老啫

Hong Kong no IT ar

正呀

唔通真係雌雄同體。。。

咁做咩拉

行咗好多個月都未行到

真咩？早兩年聽個FD講佢FG出黎都19K

可能係分身呢

g chi

移民

G持

開始多人

pish佢pish
推

少年你太輕了
全部都我分身黎

推你個推

可靠消息話佢哋轉個彎就到

tui

轉個彎到 姐係仲未起身啦佢地

pish呀呀呀hrh各rhrh

手足們人呢人呢

要睇吓邊科，我有啲FD人工係幾好，但瘋狂OT

後生係要搏下努力D賺錢上位
如果由0開始學寫APP 要點入手呢

無地方收

push呀手足們

pish呀熱門呀！！

push呀呀h口呀呀呀

你個名正

俾多兩下我好無手足

ush

推呀 熱門呀

push呀！！

你點拉攏藍營嘅人嚟睇?
藍營見到條link 唔click 入去啦

又俾人bam㗎啦

再推爆你

我地主要唔係target藍營
我地係想target中立同黃入面年紀較大唔會上連登IG嘅人

希望快啲有app 會方便好多💪🏾

自學的話網上面有好多教材，不過真係要好勤力先得

我最貴

係呀好快會推出
到時大家記得幫屋企人裝
我地會每日push notification

雞 成皮野

Wowowow

好似無人教好難學咁

wowowowowowowoww

pish你個pish呀

輕輕一推呀

再pishhhhh 你個pishhhhh

push呀！！！

如果一開post無耐就有咁多人一早上咗熱門
依家唔知上唔上到

Weweeewe

wawawawawawawawa

pish呀！！！

pish呀 信政府 唔驚

推推

得嘅
有個1個鐘前嘅po都推得起

推爆你

push呀呀呀呀呀

再推呀呀呀呀呀

推erh推erh呀呀呀

推呀

yo
push

yo push

連仔加持我好無！

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

G持！！！

push呀呀呀呀

push呀手足們人呢

係架，有人教好啲嘅，起碼有得問先，不過一諗起收工仲要上堂就

pishhhhh

識人半工讀master人都癲

撞爆你呀

半工讀仲要master

真係要諗定。。。

好痴線係咪
不過同佢老婆一齊讀
有人陪應該會易捱D 但都好痴線

推呀push

push呀push呀

CC台熱門都上唔到

pish呀呀呀呀呀手足呢

手足！

你估許志安同黃心穎有無扑過野

上熱門了

推下正經po，成個熱門都係垃圾

really？！

兩公婆都咁癲

手足你快D走 我幫你擋住
好多人會鬧你係咪要日日抗爭上頭

好滾動 手足多謝你幫手

pishhhh

好痴線真係我聽到都

出面太多 cls post

買樓排第1 ptgf排第2...叻呀

Push!

大大力

push呀推推推

推下佢

大大力 誰人..大大力

push！

pish一pish
我愛連仔

連仔iloveyou
幫我置頂好無

真心佩服

我之前都諗過讀master 但好似現階段無咁嘅需要 又想趁後生自己闖下先

實有機會嘅 事在人為
可以set呢個做一個vision

pish呀呀呀

PUSH

push呀！！！！

推呀推呀推

pishhhhhhhhhh

兄弟你來了

手足次次都見到你

輕輕一推先

支持

.

我再推

有質素嘅地方就有我幫pishhh

兄弟

次次都係上咗熱門你先入黎

原來上咗

唔知係咪因為我掉咗上D TG公海

唯有係咁啦，都唔想百無聊賴咁過

趁後生拼搏下呀

咁每次開完都應該咁做

闖下都好呀，年紀大就無乜機會架

係要呢D時間先上到
其他時間沉到傻咗

係嘅

推阿

係呀 趁仲細無負擔 尻一條柒一條
咬個麵包又一日

俾咗正評未

可能係連仔聽到你哀號

推！！！

有可能！個post無上CC台熱門 直出咗即時熱門
我愛連仔

終於得咗啦你

P牌仔推唔到都要推

啱呀

幫你推

改名係有用

再推

感謝户兄

Thanks bro

改名轉運

404係正常？

推 辛苦了 加油

無理由404架喎手足 條link仲入到

性交轉運

既然多咗人，就要去一去廣告

聽日法庭要人呀
[大量案件] 4月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Pin咗

醒咗啦

法庭要人
召喚旁聽師

多謝大佬

感謝
P牌仔推唔到都要推

唔係
醒咗好耐
顧住砌野

砌嘢

再推你

Cdrom

係

figure?

可以幫手share出去

收到
P牌仔推唔到都要推

幾時整埋線上遊行集會網？

晏啲再砌過

pishhh

原來上咗熱門第四

仆街 俾人周到

好忙

唔好推我

點解

Push push

今日D正評數上得好慢

總之唔好

睇完唔正評

咁我唔quote

有無試過個WhatsApp share嘅function work唔work

快D俾正評
P牌無得俾 靠大家

你唔好彩啫

Work

好攰

年輕力壯

Push r

你都係啦

咁記得share出去

幫推

油dee

萬巴

做實事要推

原來入左舊Link睇唔到

係 因為改咗一次

推呀推

推push推呀

推爆佢

點解叫燕子生命嘅

的確係有意思嘅
但唔想係呢個moment講太多

pish呀！！

樓主會唔會fb pm銀髮fb同埋蓮登去promote下？

isj

暫時都係打定個底 希望等到出咗APP再聯絡其他人合作
始終得個講字好難令人信服

爆佢

記得follow我地ig fb

呢d野唔駛講啦 一定要推！！

支持！記得like我地FB IG share出去

唔知個post捱到幾耐

推呀！推呀！大力推！

Keep住慢推應該得

手足！同樣地都係唔駛講啦 ！已經做了

星期日D post多到傻咗

多謝支持

唔駛客氣！！當推多野！

thanks bro

夜晚仲多

係晏晝先可以偷下雞
夜晚完全唔夠佢地搶

要黃長輩裝呀

個APP應該好快上到架

已留言

已經好勁，至少上到

記得follow我地IG FB呀

有D好彩嘅

推唔郁幾時先可以甩p

有連仔加持係唔同啲

我本身以為冇人入

我都好愛連仔㗎

重光之日

幫你推

我諗住放棄晏D再開架本身

香港獨立

屌我岩岩先訓醒

下次要約定時間

唔緊要啦

平時你地幫我推咁多post

我盡分綿力姐！p牌都推唔郁

多你一個 多好多架喇

好似洗地組咁

我地太少人

push呀！

push呀！！推呀

人數要慢慢草番黎
一開頭咪又係得我你油dee互含
依加變左gang bang

4個人都ok嘅，我諗

屌

互含

開新po呀

拿搞返清楚先 無互含

幫你加個p

晏D跌咗出熱門 又可以去D冷門台試下

再pishhhh

pish！

黑洞

我D post邊個台開都係黑洞黎

成人台

成人台嘅post好似出唔到熱門

係咩
故台

我驚周圍亂開post真係俾連仔bam

g持
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

G持手足

Qg1

噚晚個po都上唔到

咁算啦

開創意台應該都OK嘅

雖然唔明點解有人會撳入去睇
但有用嘅就推咗先

夠晒創意呀

Facebook幫到我地手 當然依家個傳播率仲比較細
但遲D個app出咗我地相信會好有用

poish

連仔給我力量push

push呀唔好俾佢停 1000正皮

pishhhh arrrr

Pishh

開始無人入黎

打爆佢

頂爆佢

有無得用日子去sort返發生過嘅事？
等佢地可以追溯返 了解多d

辛苦你！努力

會嘗試加多D唔同功能落去！

快啲叫人入嚟推

每人努力做多D 就做多好多架喇

推呀push！

推推推推推推

推推推推推

愈跌愈落無人入

g持

有無睇

pish呀推呀

後繼無力

pjsuj港子u

pushpush推呀

post已死

幾時搞線上遊行?
咁就肺炎都遊到行
利申:有2部手機 1部PC 1部ipad可多開掛機

會考慮下

Push 呀推呀

Push呀

我老豆之前都係開nce 睇馬

要令到年紀大嘅朋友可以打開部電話就收到我地呢班後生仔做嘅文宣

dubihitx

影帝hi

hello

改咗個名之後上到熱門喎

Dj寶

有連仔加持

你呢個名，人哋點都會注意呀嘛

推啊

幾時開台

深夜

你地入post會睇樓主名架咩

我會呀

我用嚟拉人落水

但呢個post正皮數算少

等你

你係咪又要重開呀

出咗熱門先

依家係熱門個排名都唔高

你唔一定要喺連登宣傳㗎嘛

facebook ig tg都有
但係連登門檻係最低

今夜不設防

Twitter 呢

Twitter暫時未開 但香港人好似比較少用twitter?
除咗上去打國際戰線都好似日常唔用

去隔離baby discuss 宣傳

之前開咗個post
後尾無咗回事

開多次囉
我幫你推啦

推唔郁都再推

度一度個post點開先睇下打D咩上去

放link#yo#

仲有嗰度嗰啲人好明顯就係你嘅target喇

係爭D唔記得咗 好彩兄弟你提一提

呢個post係咪已經收咗皮

熱開第17

跌到勁落

係咁㗎啦

擺咗

ok

pishpish 無人入黎

天狼絲有冇baby discuss account

我之前開咗account一日淨係可以reply 3次

入咗嚟先啦

我黎

無法巴有冇account

入嚟推

推post真係終身事業黎
每日都有唔同嘅行動post

唉

心好累呀.....

光復連登，由你我開始

啱啱先申請 仲未可以reply

Like 得未

但baby discuss都仲比較少人

多一個平台宣傳呀

Like到
但佢話ac暫時停用 要審核

香港有冇得諗? 播抗爭片去對面大廈?

係呀希望等個APP出咗黎 其他channel同平台覺值得幫手力推

呢D可以研究 但可能會衰

pish呀pish

opush

pish呀 1000正皮呢

push呀推呀推

你使唔使喺嗰邊開始求人

我驚又俾人bam

我覺得我一定畀人bam

個邊好似嚴過呢邊

人哋係專畀啲父母用㗎嘛

我係其他post留緊
不過D admin應該都係黃 有走盞嘅應該

push ar 600正皮

我見到嗰邊成日有人呢宣傳自己嘅youtube channel都冇被bam

應該得啩

希望唔會俾人bam 驚咗依家

開多個account囉

加油努力輸咗無飯食

啱啱先申請

做P牌仔

你都整個啦

正呀喂

大家都係無個邊嘅account

都唔諗住cm

個邊推post易D

有連推3次限制

pish呀推推呀

得三次

只有有一個人講咗嘢

之後冇咗呢個限制囉

好似因為你係第一日開

整緊
諗緊叫咩名

新會然

油花白

叫油dee

使用者名、電子郵箱或密碼不正確

極速巴

唔俾我登入

same

？！咁得意兩位手足都入唔到

屌我都入唔返

我都係

下

唔係啩

sam sam
自動登出咗入唔返

Samsam ah

有毛了

bam哂我地全部人

入唔到呀

中華民國定係中華人民共和國

帳號已暫時停用

我都係
我唔識用

admin 係咪Mon 住我哋

jm9

嘥咗個名

乜都未做已經一艇拉哂

係什麼

完全唔識用

沒有帳號使用 xxxx@gmail.com
點解嘅

出於慎重考慮 你的帳號已被暫停使用

咩料

佢個野壞咗

出師未捷身先死

發生咩事

佢個邊admin有mon呢個post
say個hi

可能我地太多人新加入
Admin 驚我哋洗版掛

有冇link

baby discuss 嘅 admin hello

一樣呀

死哂

搞唔掂呀我，好有挫敗感

Hi
baby discuss admin

好好笑

轉個email

Admin我愛你

Hi admin

到底咩事team kill

拉人封艇

第一個留言都未send 就ban咗

笑撚死
快d say hi to admin

係咪要審核完先用到

Hi咗

我之前又無 一開就用得

me too

pushpush呀！！

封咗了

你都封埋呀

成個po

嗰post

由於此話題被多次投訴及灌水，現關閉本帖。

想提醒大家：

當你見到不合適的行為時，請不要回覆。這種作法變相鼓勵了不合適的行為，浪費了你的精力，並且浪費每一個人的時間。只要檢舉它。如果收到了足夠的檢舉，將會自動的、或由版主介入做出相應的處理。

我唔明點解會俾人投訴......

改 I love admin please don't block me

心好累真係去到邊俾人block到邊

點解我乜都未做就冇咗個ac

去bk引戰

其實係咪望緊我哋呢個post㗎

試下

知你同我地係一team

諗住再開過
佢唔俾同一個ip再申請

對唔住admin，我唔搞啦

封殺咗我地

天將降大任於斯人也，必先苦其心志

咁玩完啦

係咪要割蓆

都係返嚟連登

sorry

我幫我爸媽申請都唔得咩

我明明好落力推佢個連登po，點解咁對我

其實係上咗今日熱門嘅

鳥盡

不過都block咗啦 算啦

有人睇到嘅

對唔住大佬

咁易上熱門嘅

灌水吖嘛

兩條友都上咗熱門

所以封po囉

所以話你灌水

正常

早知靜靜雞

多啲人一齊

話唔定冇咁嘅悲劇

我繼續推po算啦

攬炒咗

好耐無見過灌水呢個字

呢度唔會畀人投訴話係灌水

最多上唔到熱門啫

佢咁打㗎

我哋係吹水

Hi

好慘post都封埋

冇埋個ac

可能嗰啲人覺得好奇點解一個文宣嘅po 會封囉

曝光率上升

呢單野真係好笑 一次過封哂

笑9我地低能

好多新面孔

點解咩都未做就封咗
預知會去洗版

佢未審先判呀

Dun ff too much

香港有未來

好無奈

定係我地當中有人係admin

Hi 巴打

他朝有一日光復咗香港 我地一班人出黎食飯
講返呢單野 應該笑到停唔到

更加唔應該block我哋啦

陷家剷，冇一個生還

再推呀

依家已經笑到停唔到

有無睇周庭出個叫人做選民條片
周庭好cute

我都係，最好笑連極速巴都出事
完美演繹出師未捷身先死

有，周庭好正

推返你

到底成件事係點運作 理解唔到

Pepe哥 有冇出事呀

佢片頭句 你！
不得了

pish口竹！！！
太古好多人

佢真係好可愛
有冇人未登記呀，快啲登記啦！

有冇上訴機制

女神榜第一

我都想知

你地可以試下好正

唯一生還者

可能當左我哋係NMSL

唉唔理，繼續食花生算

好撚多狗太古
唉乜都打壓依家

怒推呀

佢哋真係好得閒

唱下歌都唔俾on9

pish 呀推呀

呢個post唔過千

反正愈打壓就愈係出

比起前幾個po已經有進步啦

好多和理非都唔敢出

pish佢呀

唉呢個no cm，好驚變引戰狗
希望大家各司其職

Pishhhhh ahhhhh

唉 大家努力

pish呀推呀qrh呀呀！！！

推呀推呀
Push

推呀
Posh

你post好似已經跌出咗熱門

今日功成！多謝各位手足幫手 抖下先

推po好累

今日汁屋無成日上黎

小事啦兄弟

試下其他台

又係你

得我咁on9會搲水吹

仲有咩台真係上到熱門

其實時事台應該係最啱我地咁推post法 其他台得1001 好快爆post

你追得勁貼

定係學三不投咁日日開po增加曝光率

其實係應該每日開post搏上熱門如果我地每晚都齊腳 避開9點洗地組做野

唔係啦，我得閒先上嚟咋

但9點呢個時間真係好靚，洗地組同三不投佢哋都係呢段時間出po

係呀夜晚最多人睇
時事台啲位好難爭
早過佢地開post架咋唯有
可能8點呢啲時間開 拿拿臨推上去

唔信

Pushh

重點係要齊腳

為咗撞你咋

係好難齊腳

一於搵個時間一齊推啦

屌你覆我
我覆返你

推推

我再覆你

Pishhhhh

push呀屌

屌你呀

我仲係好想覆你

Pishhhhh

上呀

砌咗d嘢 有冇人想睇吓

咩黎

實驗品呀

tg send出黎睇下

Pish呀

pish ar

Pishhhhh ahhhhhhhh

就黎700正皮

再sd去公海

咁夜

push牙呀呀牙

你再開po嗰陣send 晒去咁多個公海

其實我入得好少公海group 之前有個手足幫我send咗去十幾個公海gp

pish沙

痴線但大公海洗得好快

Pishhhhh ahhh

通常睇channel 公海入面講野太亂

所以我mute晒淨係睇自己區細公海

我都係小人啲 起碼知講緊咩

Push 呀push

抵讚

大gp都只係用嚟做掩飾

要靠你地幫手射出去

有無擺圖同share先

幫幫手 整一整

推牙

Yo

Sup nigga

比比哥

Yoooo

tg咗我未

未依家hi 你

阿庫又俾人當五毛

防暴歧視趙家賢嘅英文tweet

#434 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大佬俾人屈

玩膠玩出禍

p牌係受歧視

呢個concept

P牌就係原罪

Upload咗未

我都係行番開先

幫手up圖些牙出去 follow埋fb ig 遲d裝app

邊個敢鬧你我地GAY佬團出征

最衰都係班五毛

乜鬼嘢Gay佬團

南淫西賤gay佬團

南淫北賤基佬團
淨係個名都夠架勢

呢個名真係一流

push呀！！！！！！！

成班人都癲癲地

個名係咪好正先

你都係一份子

開個東含西奶臭系團比絲打

真正嘅趕客

假架咁多位絲打
其實我哋係做實事

本身可能有D絲打見我地咁努力推post想加入幫下手
見到你變態佬 走先

旁聽嘅銀髮手足

當手足聽到無得保釋真係會好失望...
個種感受係大家無經歷過唔會想像到
行返入court個臭格 幾絕望

所以希望見到留言嘅你真係可行嘅去旁聽

絕對會 大家記得寫多D信入去

連登絲打其實防備心好高

應該無咩絲打成日留言 見親都係巴打基本上

pushpish

Pish0

pushmh牙
！

推牙
push

手足們唔好咁夜訓

你快d瞓

準備訓

快d瞓

開新po呀

早啲瞓啊油油deedee

簡單姐 你早d瞓呀

準備瞓準備瞓
你都要早啲瞓啊

係嘅 食埋宵夜就瞓
早唞

食多啲
早抖

又好似真係成日撞到

Big brother is watching you

咁早

你都係啦

推推下po瞓咗，啱啱紮醒

病左，八點幾就訓左

三點幾醒左

Take care ahhh
病咗就要瘋狂瞓

呢排係咁病

轉天氣好易病
食下supplements 操下身啦

冇錢

頂
食多啲生果啦咁

呢排成日肚痛呀

勁濕熱

我都係成日肚痛，但唔知咩原因，好鬼煩

係

其實除左腸胃差之外心理因素都好大影響

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Pish 呀

pish呀呀呀
推呀

push arararara
Lush

pushshhashsh ararara

Push 呀推推

push呀push
推推呀

睇返analysis
琴日有兩千幾人入過去個lennon wall

油哥

連仔哥

Admin 見到會唔會小氣

pish 牙

唔知啦淨係知佢無乜蒲頭咋

好耐無見過admin開po 佢地都無覆我email

admin 有出過嚟嘅話，就應該ban d 引戰狗啦

真係言論自由 其實係好事黎
如果唔係你唔知佢把尺係邊 佢話哂事

問題係有條友已經玩膠玩到傷害強姦案受害人仲唔做野就容乜易搞出人命

唉呢個世界太多呢啲人 如果去到呢個程度就真係應該要做野

push ar

Push 呀

其實唔係首個線上連儂,
因為上年已經有

我地有解釋過呢個係第一個用o2o概念嘅網絡連儂牆
而且我地target係建立一個connection 俾大年紀d嘅朋友可以隨時接觸到我地做嘅文宣 所以會有個app配合

所以我都會繼續推post 去要求admin ban 鳩詹狗
仲有就係詹狗有好多五毛護航，我懷疑有成個五毛集團係背後添

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（6）

同是天涯淪落人

有無email admin

咁又無，不過有幾個巴打試過email admin, no news

Admin真係唔覆email 我都send咗好耐 no response

Push呀push

posh 呀pish

所以唔理啦，照推

大家要努力係各方面都要做

Pishhhhh ahhh pishhhhh

Pishhhhh ahhhh pishhhhh

Send 咗去info@lihkg.com 定 support@lihkg.com

Info

試吓兩邊都send晒

都好 好麻煩

pushpush呀呀呀

冇辦法啦

Pishhhhh pishhhh pishhhh

今晚8點開post有無手足撐我

有

每日一試

Wowww 勁

有冇upload先

記得up圖share出去
Follow我地ig fb

推呀推呀推呀！！

pish呀呀呀
呀呀呀

push呀口hrh竹hrhrhr竹竹口呀

細個忍屎當食菜，試過一次爭啲瀨之後有心理陰影

pish呀
呀呀呀

我試過出街攪肚，好難忍喎，完全係訓練意志力

搭車忍先大獲

我寧願落車去咗先

去到門口再縮返上去

pish ar
8點開新post

pish pisb8點開post

8點開post牙ching

45分鐘

屌，好有畫面

個肚係咁攪呀攪 逼到去門口諗起都辛苦

唔好意思, 呢單好緊急

[開盤] 梁耀忠做審查教科書小組委員會主持，留名睇佢又比建制做主席

收到！

On9

訓練個括約肌

pin 咗雖然乞衣post無人睇

封倌

其實佢由d人擺咪算 阻撚到佢咩
愈打壓愈大反彈

pish呀呀呀呀呀

佢依家裝鐵皮
仲要無平面比人痴
不過香港人咁creative 無問題！

唔擺個到咪擺第到 大家要識走位

Push推

Pushhshshsh

5分鐘手足們俾D掙扎我好無

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！